笑能死疤狗連維羅納都贏唔到？

主場喎

上帝冇飲可樂狀態唔好

牙朗狀態大勇

咁嘅裁判點贏呀

維羅納足球會（Hellas Verona Football Club s.p.a. 1903）是意大利的一家足球會。主場設在威尼托大區的城市維羅納。球會成立於1903年。

咪撚柒啦死疤狗
成季冇俾人罰十二碼都仲好意思死出黎話俾人黑
知唔知醜字點寫

對人不對事

巴薩連續六年獲西甲公平競賽獎

一定係要有12碼先唔黑嘅

咁點？疤狗同依隊波無踢過即係贏唔到囉
想捉我字蝨？

大炒4:0都叫贏唔到

死基佬咪搞事

巴塞過左意甲？

加泰獨立牙

樓豬不如搞清楚啲球隊名，又或者睇多兩年波先再開po啦好嘛

見東尼臨老大爆發先開始留意呢隊波

樓主睇波嘅時侯你仲係精蟲咋！

咁我又係唔啱嘅，分球隊分得咁清楚，咪又係用腳踢

東尼第一次爆都唔後生